【小心】開始有大量分化Post，企圖影響民主派選舉選情

無論以前憎和理非飯民都好
無可否認喺生死關頭下
佢哋終於似返個議員 好多都衝上前線
呢排發現多咗好多post 部分係新ac
企圖令本土同泛民互屌 成日bin返5－10年前啲嘢一路洗版

議會外固然要抗爭
喺本土陣營好大機會比港共DQ嘅情況下 我哋更加需要飯民票
呢刻我哋承受唔起再失去任何一個盟友
議席一個都不能少